\begin{table}[!ht]
  \caption{Critérios de Exclusão por Fase}
  \begin{center}
  \footnotesize 
  \renewcommand{\arraystretch}{1.6}%
  \setlength{\tabcolsep}{5pt}
  \begin{tabularx}{\columnwidth}{c p{3in}}
  \hline 
     \textbf{Fase} & \textbf{Critérios de Exclusão} \\
  \hline
    1 & Remoção de artigos duplicados, por nome.
  \\
    2 & Remoção de erros de exportação, desrespeito aos critérios estabelecidos na Seção \ref{ssec:proc_busca} e artigos de mesmo autor com nome diferentes, porém mesmo de assunto (versão para conferência e, em seguida, para revista/jornal - foi considerada a versão mais recente).
  \\
    3 & Os critérios de remoção nessa fase foram aplicados sequencialmente, de acordo com a ordem a seguir:
    \begin{enumerate}
        \item Pesquisa objetivo específico;
        \item Survey ou RSL;
        \item Somente GAN (\textit{Generative Artificial Network});
        \item Não contém redes neurais convolucionais;
        \item Processamento em vídeo;
        \item Apenas segmentação, detecção e/ou classificação;
        \item Somente saliência;
        \item Assunto. 
        \vspace*{-\baselineskip}
    \end{enumerate}
  \\
    4 & Os critérios de remoção nessa fase foram aplicados sequencialmente, de acordo com  a ordem a seguir:
    \begin{enumerate}
        \item Assunto do artigo;
        \item Proposta do artigo.
        \vspace*{-\baselineskip}
    \end{enumerate}
  \\
    5 & Segundo critérios de qualidade, detalhados na Seção \ref{ssec:crit_qualidade}. Resultados devem ser ter percentual superior a 60\% (nota $\geq$ 6).
  \\ \hline
  \end{tabularx}
  \label{table:criterios_exclusao}
  \end{center}
\end{table}
